無限QE點部署？

唔講廢話

SLV GLD IEI TFT

進取啲就 TMF USLV

對抗無限QE，祝大家跑贏恆指

一個月真金白銀倉位走勢盈利圖

留名學野

利申：我買ETD坐曬艇

咩app

牛牛

求指教，呢幾日輸到仆街

如果選擇現金定存或任何貨幣投資，可以轉哂去黃金，未來十年黃金會跑贏美金更多
如果選擇股票有錢就入貨，會比上個十年升得更快
大前提係個市要轉好左

QE利好金價上個十年已經聽講過
唔計金次疫情，股樓油都賺到漏油，金呢？

油遲下可能飛機用最多好快轉哂電車唔睇好
北歐左膠國好似比左限期要轉埋用電飛機
樓已經去到中產都買唔起既情況，其實可以轉睇reits，互聯網物流reits會比投資樓更好更多回報

要係市場下滑嘅時候生存
假設3個月後市場繼續低迷 無限QE
而家最簡單買入國債 TFT/IEI
留意下持有白銀黃金 SLV GLD
唔好過多操作

耐心等轉燈機會，逐階段買入指數做多 UDOW/YINN
10年一次嘅大平賣機會，你會賺多過市場大部份嘅人

指數 ETF ( VOO SPY ) 點睇？

好野黎

市場好低迷，失業率攀升

個人認為
未係時機

如果可以低位買入就wonderful

物流reits，巴打識野
利申：其中一隻重貨

邊隻

有咩好，未係大包圍，投資一定係靠邊站
最多只係抗通脹

指數ETF有咩唔好
舊錢大都穩穩陣陣，
認為賺得唔夠兩倍有DDM 三倍有UDOW
鍾意半導體嘅話SOXL又得

唔係指數唔好，係大包圍就只係抗通脹用
唔好亂叫人買三倍etf，你估真係三倍咩，數學騙局黎咋

well,,, 你有料你投資你擅長嘅野
我投資目的只有賺錢 同時喺呢度分享跌市心得同部署
就好似有人話bitcoin騙局，但都總有人低位買入賺到錢
again, 我唔覺得抗通脹既投資有任何問題

我同你賭公字 我贏你賠2倍比我 你贏我賠1.5 倍比你
只要你係咁贏都可以賺錢 賭唔賭？ 弱智都係小玩呢d野好 要玩咪自己收埋玩 唔洗［益］人既

你講緊倍數ETF有耗損
咁你margin都要比利息啦
只要計算得好其實冇問題

SOXL for example

機會黎低位買入 hold 3,5,7年不知跑贏幾多人
你口吻同屌巴菲特班人一樣，睇吓邊個笑到最後

Yao ming